呼籲 係大規模續BNO潮出現前好去續

美國正式敵視中共
又利用香港特區政府係咁挑戰普世價值同將香港赤化
美國提到香港真係時間問題
而眾所周知，好多中國人都有特區護照
你估美國知唔知中國人有呢個後門？
當美國對香港或特區護照既態度正式改變，現實既香港人一定狗衝去續BNO

翻查資料，2000年有約350萬人持有BN（O），而至2016年底則有約15.2萬本有效BN（O）護照。
Source:

如發生大規模續BNO潮，保守估計起碼過百萬人會去續
唔知到時續一本要等幾耐
作為聰明人，襯而家仲有時間，等候時間又短好去續

BNO 續期教學

舊年續左

要續嘅都續曬，無諗住續嘅，都係打算共享中國人嘅榮耀

pish，要幫埋屋企人續

2014續咗

仲有5年先到期，依家續好似好蝕咁

老老豆豆，之前miss左李+x唔緊要，見美帝做野就醒水啦

早幾年要續續哂啦

搵唔到人拎副署 有撚用咩

一早續左喇

咪係囉 冇人簽名點續啊

唔好續喇 只承認果15萬人好過啦 其餘果三百萬一生都係中國人

唔一定要副署 我係澳洲續(過期7年 上一本仲係5年passport) 交足文件一樣得

做中國人啦

啫係唔交副署 搏佢唔問我拎?

掉返轉係人地覺得證明唔到係你先要用副簽證明
當時我續都無比佢一樣OK

我冇副署一樣成功 直接skip咗嗰頁

但我係又冇舊passport 而且當時仲係bb

容貌冇重大改變就唔需要副簽

好心你咪鬼出post, 成堆拎bno的人超過一半都係唔死都冇用ga雙面人，用完一邊去污染另一邊，

bb冇bno 請接受中國人既事實

有無數據係講而家仲有幾多個BNO

我睇bno續領post 話97前有申請過就有喎但係

我同你一樣 我之前嗰本都係under 5歲 Skip咗副署嗰頁都成功續到 所以我建議你試一試先

幫全家續晒，全部無副簽

如果要嘅佢會叫你補交 (唔清楚係補新form 定佢退返張舊form)
我當時無countersign 就咁send 一星期就收到
btw副署人 好似可以係commonwealth passport holder都得

Thanks 巴打 襯呢排得閒 整哂佢先 唔該哂

97出世嘅bb咪有囉...請用腦

冇呀 身邊無人係揸認可嘅護照
如果真係要補交都要認命

上面咪講左15萬本有效⋯⋯

96年 父母冇幫我申請passport 係咪就冇？
有啲人話得 有啲又話唔得

D100 定期會攪幫人副署，可以打去問下。

交咗先, 其實佢地收左錢就唔多理

續左咪又係無居留 又傳唔到俾仔女
淨係可以上連登圍爐

歡迎負評

唔好叫人續啦

多人有, 未必係好事黎

無用, 千祈咪續

我都係96 一出世父母已經抱咗我去搞
當年無申請就無啦

對, 唔好續

唔通因為冇著數就放棄一個身分認同？
仲話救香港 腰骨都冇學人救

15萬只係有效BNO戶照數目，唔係BNO數目

英國隨時截龍, 唔駛奶支既人續

奶支港豬迫爆英國, 又無乜謂

好麻煩, 唔好續

用開特區就用特區啦

心向蝧女蝗既，應該每年都續

咪係,

要做既一早做左

唔好搞咁多奶共狗草頭草去英國嗰邊

太多BNO持有人, 說服英國會變得困難

唔好整, 好煩, 又嘥錢

用特區就得啦

係, 講得對

唔好續

佢地身份認同係支那人

靠一個英國都睇你唔起既身份可以救到香港？

算啦巴打 我一心想整 只係拎唔到副署先打算放棄

如果97前老母無幫我拎
係咪收得皮

對, BNO無用

未續既千祈唔好續

歐洲接收bno難民係for 35歲前個批，仲要審批過，好harsh，個堆青年基本上係要英文合格，大學degree﹐屋企人/親戚同咩柒同鄉會冇關係(基本上香港個堆fking幫安心做中國人) ，冇負面網上社交紀錄(尤其剩係識網上tg揾仔揾囡扑嘢) , 有穩定正當職業。所以話：冇咩香港人係無辜。

中國強大時，你班友仔一齊共享皇者榮耀。
中國受敵時，你班閪仔就雞飛狗走立即續領BNO
咁與兩頭蛇/牆頭草有何區別？
形容你們為漢奸/叛逆也一點不過份！

本野過左十幾年唔洗副簽都續得

真接放棄, 搵副署好麻煩
多一事不如少一事

特區用開, 無問題就算, 唔好續BNO

係

建議燒左佢

多謝提點

唔通因為冇著數同人地睇唔起就放棄一個身分認同？

無用
燒左佢

我半歲都得

錯啦

BNO係國藉, 除死亡外無法減少

持有有效BNO護照係另一回事, 關乎截龍

唔好交

呢個年頭發生好多事你冇人冇脈當然唔知

舊年已續

咁你繼續用CNO打飛機啦 好行唔送

我唔見左對上嗰本（唔知比屋企人放左去邊）
但有bb嗰本
如果我簽埋報失張form
照寄埋bb嗰本加特區本正本會唔會好啲

讚成, 我不嬲都叫話BNO無用既人燒左佢

commonwealth passport holder都得
我都係揾澳洲fd幫我countersign

For those applying outside the UK, their signer can have either a British, Irish or other EU, US or Commonwealth passport.

依家少人2星期續完

遲下多人攪番頭半個月都煩

咪就係如果我係英國政府即時宣布落閘， 現持有有效BNO人士約15萬人即日起可登記轉BC ， 若冇有效BNO人士則永遠不得再續領。

以香港每年每1000人有6.2人死亡率計
bno 大概得返3129000人

中六個時續左
根本就好易
成班懶西繼續做支那人算啦

仲有D移左民拿左第3國國籍

睇黎要續返！

我有bno
不過唔會拎黎打飛機囉

英國政府會否宣布收留BNO, 給予居留權,
一定會睇人數,
人數係好重要

截龍條界一定係有效護照

你叫堆20年都唔續, 一直奶支既牆頭草去續, 咪即係搞一堆五毛他朝去英國搞你香港人社區?

搬石頭砸自己對腳咁ON

將來英國 BNO 社區最好係FREE OF 五毛

回歸前出世冇攞到

仲可唔可以補返

我bb果時無自己BNO，但個名跟左阿媽個本度，可以點續

又ff
利申已續&雙面人

我容貌有重大改變，交齊文件同冇副簽一樣續到

95出世冇申請bno

續到嘅一早就續咗啦
未續嗰啲都係無得續嗰啲

由銅鑼灣書店事前開始就已經要續啦 甚至更早
班人唔撚續咪由得佢地做中國人 洗乜咁好心

呢個帖勁多5毛可以block

返工出第一份糧即刻續左bno

細細個被呀媽拎咗去dum
仲有無得續

係咪, 呢堆賤人鍾意返支那掃CODE買鯇魚魚生食

理鬼得佢地咩

yes 旅遊台已經好多有心巴打教晒點續 我自己都係睇完果個post就續左
唔洗再開post提班人 做人做狗自己揀

有本bb仔bno係咪續得？
續得即搞

我本bno係我bb仔個陣比呀媽整唔見左了

可以續，加副簽

我都會續BNO
但唔會FF囉，果個HKVDC真係 都廢事俾comment
續bno純粹想出國唔好俾人當支那狗咁撚咋

自己搞定搵代辦服務

真係打到黎，要續就快

歐洲會接收bno人咩? (唔計搏大霧扮EU passport個啲)

有冇source?

你方你走得甩

而家都未變難民就FF condition出黎

BNO = 舊香港人
HKSAR = 新香港人
BC = 非香港人

最難係搵人副簽
毒撚冇FD可以副簽咁點搞

95香港出世老母無幫我整過是否人生已完

打算年底搞
以前有過但舊嗰本無左係咪都係首次申請

而家無副簽都可以？

有心續就去旅遊台有巴絲打整好哂好詳盡的guideline 使唔使副簽睇消楚個份guideline之後自己判斷點網上tick 無話包生仔

無心續無謂向度伸手 用特區護照又便又多免簽 續期去灣仔又方便

話搵唔到人簽，未聽過唔得

仆你個街啦

20年唔續, 20年被人當支那狗, 你又OK？

依家去續, 突然唔想比人當支那狗？

6月續左

BNO現時都無居英權

點會人生已完?

直接申請移民囉

英美澳加任君選擇

有無副簽定唔洗都得？

無錯，條友自己9up咋
上child登,勿認真

LM

留名
準備續

過左期果本唔見左，重續唔續到

兒登係咁

咗

我就係無副署成功既例子

全家都用BNO

得親戚有歐美護照 係咪做唔到副簽 本bno 仲係到但過期17年
細個老豆貪平同我拎特衰 但佢仲用緊bno

最好啦 基本上只要你渣住是旦一本bno都ok
我個本個樣都係6歲

老豆用BNO, 比仔女用特衰?

扣減家用啦

全家無申請過bno
自己第一次簽身分證係97之後
人生已完

英國依家見當年話要「回歸」唔要英國既港豬咁慘,

仲係鬆手唔渣正黎做

佢要落半閘時就會渣正

其實葡國護照係咪好過BNO?

直接移民, 或係香港抵抗到底

係，趁現在唔多人時搏一搏

97年後出世有有辦法申請

冇

話你戇鳩都驚你嬲。

Lm

支那狗

係 我2013 年續 交完文件 答左一隻email 等唔夠1星期係dhl拎

葡國護照係EU護照，你已經係歐盟成員

如果無可唔可以申請？

冇副簽係ok架

全家都用BNO, 全部唔洗副簽續晒

如果我係英國政府直頭比額外福利bno人士啦
問題佢地根本唔想接收，有多本bno傍身係好事但唔好太大期望
利申持有bno已續

話冇副署得既人d相係咪bb相？

我BNO係好細個既時候，之後就去左特衰，想問下係咪一定要揾人簽？
thanks bro

續咗好耐
有97前出世紙
加舊護照（Bno)
試咗可以有第3者簽名

已續

自己搞
副簽搵左個拎bno人士
果陣順便幫老母搞埋
老豆大中華膠從來冇拎過,幫佢唔到

所以呢D野, 自己低調快手做就算

出POST叫D 20年唔續BNO做支那人既港豬牆頭草一齊去搶, 係咪自己搵自己笨？

你想BNO利物浦辦證條隊變成咁？

有
副簽搵左個拎bno人士

我未續呀 搵唔到人副署 細細個用得好地地屋企人無啦啦幫我轉左用特區 依家想轉都轉唔到

港奸

而家先續
企開啲啦

已儲糧

今天隔離條大波人妻同我say hello

我已留了2盒午餐肉俾佢同佢個女

奶支牆頭草

係香港獨立前, 我都係效忠女皇陛下

自己搞

7月1號後出世
不過早幾個月幫老母續左

當取消香港關係法個陣你無BNO連香港都出唔到呀

岩岩續了

98出世唔係人

有心搵，點會無

老豆細個無同我拎BNO
第一本護照已經係特衰 玩撚猿

教師、醫生

15年續ed

LM
未renew

無副簽…

去報失先 , 到時搵埋副簽

歐羅巴斯坦 歐洲成街包頭佬你去埋我個份 , 反觀英國重有新英聯邦可以玩下

我覺得最主要支爆個陣有本有效護照可以出去揾庇護 , 之前委內瑞拉爆個陣就係大部份人無有效護照所以走唔到

唔撚洗呀 , 齊晒料寄去就得
Youtube 有教學

ok...

真唔真呀 bb相都得？

俾你地去到英國咪又係日屌夜屌文翠珊

冇bno

請問
如果 97前有張bb相bno

依家先再續 依家僅有hk passport，回鄉證同香港身分證
名一樣 樣就

咁係咪要副署？ 定博大霧唔使副署？
因為有朋友講過佢咁樣申請唔使副署

其實唔係bc有咩用？

上年續咗
好快手搞掂
右唔洗副簽
開心使用中

想問揾到英國人幫我簽，自己證件寄正本
父母資料寄父母
冇祖父母資料會唔會申請唔到？

Bno作用不大
Bc就撚大

咁都要代辦 錢多都唔使比人水
已經好多巴絲靠自己續左
根本正正常常睇清楚程序就續到
合資格人士都二十歲樓上 有足夠能力自己做到 唔好覺得係難事

你On撚9
到期咪續囉，一屌你FF就癲狗上身
你係咪有病

唔係求其搵個有護照嘅人簽就得？

請問邊到睇BNO免簽證地區

jj插沙求教

Passport 係bb相點搞

放心啦 英國有數字睇
死剩持有人得返幾萬咪開放可以正式入英藉
到時都60/70歲仲要有錢移民過去先得
唔會承認子女有居英權
再講我都覺得自己好酸

前幾年已續

今年把心一橫 搵埋副簽 續左

有撚用咩

Countersign洗唔洗搵 professional occupation 既人簽？

唔洗

我2013續 一樣係BB相

你係咪唔識google?

咁你插沙得黎有無睇過旅遊台個post/bno續期個官網自己搵資料?

你朋友都咁續到你咪照做
英國要你副署自然會通知你補交
其實我地答完你都只可作參考用 因為最終case by case決定權係英國官員 佢要你交乜咪交乜囉

無用架，你咪咪撚續

如果小朋友嗰陣有BNO , 但之後無續 , 依家仲可唔可以續 ?

填張form咋喎咁都要代辦

個人建議
怕嘅就交埋97年前出俾你嘅出世紙副本

Thanks

除非你而家個樣
同舊passport 好唔同
否則過期好耐都唔需要副署

可以比錢試下

唔一定要專業人士
佢有個list有寫咩職業得，例如listed company嘅manager都係個list入面，自己search嚟睇下
同埋有d教學話揾到就揾list入面嘅occupation去副簽，揾唔到就咁揾有合資格passport嘅副簽都應該冇問題

可以

續我就續咗 人我就係英國
覺得BNO可以有居留權既人可以慳返d錢 死剩一個都唔會有
除非你有能力係英國手上拎到簽證 如果唔係BNO只係一本垃圾
盲目叫人續既人真係

拎bno去英國working holiday係唔洗去差館報到，同埋冇quota限制

有英國投票權

有撚用咩

加藉

CNO一樣傳唔到俾仔女
2047香港都玩完
邊度仲有 CNO 存在
你而家有仔女， 仔女渣住 CNO 變支那護照仲令人 失望

留名

其實都唔太有用，到時香港政府唔比你用bno出境禁點算， 去英國領事館要求派軍機接番英國？

係垃圾都唔用CNO呀,我錢多呀吹咩
有本事咪叫英國即刻取消我國藉囉

係啊，去英國有票選首相
定係你有票投林鄭？？

圍爐撚會選擇性失明

香港出境係可以用HKID
一打
小學雞去過旅行未？？

係 你錢多到可以拎二百萬出黎投資移民既 吹你唔脹
可惜你只係一個拎二千蚊出黎整本垃圾用黎打飛機
你國藉計咩？ alien?

英國領事會緊急關頭救你
支那領事話知你死

呢條友果然係支國人
以為支國果個唔屌得,就覺得全世界領導人都唔屌得

特區同bno 都係垃圾
得呢兩個選擇情況下唯有選bno

依家唔係講緊淨係居留權咁短視，而係將來萬一香港發生啲咩事，都有另一本有效護照

貿易戰打到咁，支爆在即，咁都睇唔到？

你打算用本有效護照去邊旅行呀

你係咪on撚鳩架，你渣特區都唔會用護照出境，係用身分證

又係咁啦
自己處境安全,就同d走唔到既支國人一齊笑BNO
又將所有話BNO好過CNO既言辭扭曲成所謂打飛機
真係醜陋

BNO隔一排又出黎打飛機

佢話我短視
旅行 如果佢真係用呢個理由既 我投降
的而且確 你本特區冇咗 有BNO係仲可以出國旅行既

安全都係自己努力返黎
係真係想走 就自己比心機
同大家講續本bno就安全既人 仲醜惡

你咪繼續講風涼話，我只不過洗一千蚊攞多本護照

你咪ON 9
英國passport 整都係一千左右
二千蚊費用已經係幾年前
五毛資料唔 update

除非係外地有買樓/買到樓
否則有有效護照都冇用
英國點都唔會俾居留權bno
只可以去外國
可以去新加坡買
個個月去新山打個轉返新加坡
呢個就係bno香港人命運

香港人無可避免要被換血
注意係換血 唔係輸血
打風果陣
有諗過走落商場避難
我個大陸frd就話我
點可以咁 係你屋企黎
其實移民又何嘗不是打風落商場避難？

到時2047就唔會有咁多bno

其實BNO係唔係可以永續？ 接受唔到攞住本特區護照 柒到揸住都覺得羞恥

sorry 我比£610整visa
真係唔記得本bno要幾多錢

過期搵唔返點算

lm

五毛群魔亂舞 證明好緊張

姐係你declaration form 唔洗你提供副簽
定係你自己skip左

特衰 2047都無左啦
BNO 係終身

原來咁多人無副簽都得
BB 相都得 乜有咁易咩
我都即刻搞啦

一鳩樣

我都試下
之前google又話無副簽唔得先無理

到左2047 連一本CNO都唔會有
用支那護照共享支那人榮耀

我都試下先

2049 年時，有bno既人都死剩唔多，可能英國開返個居留權都唔出奇

我由舊登已經睇 BNO 個 Post
問完都無聽過咁易就可以續到
唔知係咪而家多 5 毛混淆視聽

我本BNO簽發日期係2014年9月28日

最好搭埋出世紙 , 再搵定個副署 ,
副署係最後關頭先用 , 真係冇既都博下 ,
一千蚊博一博

我唔需要副簽

如果我唔見左上一本
可唔可以用已剪角既bb相bno續

手持BNO飛去英國，自稱香港民族黨黨員而申請政治庇護 ，睇下英國政府會唔會遣反自己國民

一千蚊試下冇壞 , 唔得咪搵副署 , 你身邊點都有拎 bno 既朋友掛

細個冇自己果本..
只係係呀媽果本第一頁印左我個名..
咁我申唔申請得

副署搵到先得
咁上面話得個d全部唔係bb相？

我得老婆有BNO, 希望有事嗰陣可以靠佢啦

上年續咗

唔係5唔5毛嘅問題，而係程序上需要副簽，但現階段英國冇好嚴格執行

試下冇壞 , 齊證件連出世紙正本寄過去成功既大有人在

好多人用bb 相嗰本都得 唔洗副簽

出世紙俾正本 ？
師兄你勁

係咪大部分人都係咁？有冇話好似樓上個人講咁要咩出世紙

14年續左
bb相但冇副簽一次過搞掂

俾1000蚊淨係冇支那國國徽都抵撚到爛啦
香港個本過左期幾年都冇續
將來亦唔會續

洗唔洗Countersign

你冇副署就要塞多 d 證明文件㗎啦
我出世紙連特衰正本寄晒過去 ,
之後咪又係寄返俾你

痴線
又製造恐慌

大家有心續就追吓post 啦 成日問洗唔洗countersign
樓主連link 都俾埋
無心續就唔好出聲

會有咩事先
咪自己嚇自己先

前幾頁講得啱
一早想續就會續乜撚嘢都唔洗講
宜家乜嘢都睇淨係識做伸手黨
其實用特衰都無所謂架你班人 反正對你哋嚟講無分別

我果時都有俾出世紙
但係係俾copy 最後俾返曬

上年續咗 無副簽

而家係英國working holiday 緊，去歐洲旅行揸BNO明顯待遇唔同，過關全部no questions 暢通無阻

我去日本代遇都爭好遠啦
不過硬係有啲傻鳩話BNO 無撚用

揸特區 去到亞洲以外國家只會當你中國人

只係呢個分別都夠曬理由續啦

近近地 台灣嘅代遇都唔同啦
話BNO 無用嘅柒頭係未擁有過BNO

信你個皇家徽咋
又係舊香港人身份象徵👍
但話用來做經濟難民
就有d搞笑🤭

唔信皇家徽 唔通要信火車頭咩
working holiday 火車頭有限額 而BNO 近乎無

其實只有東南亞同東亞地區會分支那同支那特區護照

去遠少少都當一樣，我親身試山莫斯科差d入唔到境仲俾關員當假passport

拎BNO 去日本真係待遇好過CNO

咁我寧願俾人當假護照都唔想俾人當支那人

巴打留咗英國幾耐

如果之前申請咗一本 而家再續係唔駛副簽既
但續黎有咩用呢我就唔知喇
利申上年續咗駛咗千幾銀

係CNO 俾莫斯科關員當係假支那passport

封面皇家徽係有型d😙
屌天安門國徽真係樣衰
即刻諗起64，共產黨

一係BC果班成日話BNO果班嚟拎打飛機 即係依班人寧願英國俾班難民+穆斯林都唔益你班港燦啦
明明佢哋先係最污染英國

有冇人知已剪角係咪唔用得？

蠢老鼠

去土耳其都係啦
個入境職員要我朋友落地簽
係佢面前用電話上佢官網話CNO free visa 死都唔信
事實上 係 CNO 無撚用 而BNO 好有用
話CNO有用果渣人， 係唔係睇得戰狼太多上左腦， 以為支那會係海外幫你

剪咗角即係績咗期

唔好續，得返5萬本果陣女皇分分鐘肯接納曬

兩年前同朋友由克羅地亞飛去波斯尼亞

出境用BNO，關員見到本嘢睇都唔睇入邊就放我走，用咗十秒就走得

朋友用特衰，關員睇咗一分鐘先放行

但嚟緊個朋友會有加拿大護照 今次畀佢笑返轉頭

話bno無用個班肯定佢老豆老母係大陸人無資格幫佢地申請

醒目嘅
梗係要本得世人尊重嘅又型d嘅護照啦

千其唔好叫人續呀, 我唔想搭沈船

其實咁多港豬只會睇CCTVB 點會識去續吖
就算睇完依個post 今年最多都係多幾百個...

下我親自試過唔駛咁煩wor

你最細都廿一二啦
唔好等呢d咁些微嘅機會啦
會有咩居英權
趁後後生自己去闖啦
工作假期又好
試下去融入囉

但係我唔見左上一本
再上一本bb bno係剪左角
如果我填左報失張表 剪左角照寄過去有冇用

咁就算用WH攞居英權 都用BNO申請好D啦

你真係on 撚7鳩，佢要限制出境時，你覺得你渣住本bno, 用hkid會過到海關 ?
原理同你比本bno個北韓人，佢都一樣唔可以自由出境

德國護照

第時就算政府唔攔你，班怪獸都塞死你。

我一次過幫三個人續左！

你有無搭過飛機
香港出入境係唔洗睇passport，仲可以行e道

第日成班走唔到GA人塞係條青馬同你死過。

好多人都比副簽嚇怕左咁
其實試左先啦 要你副簽先再諗辦法

利申BB相續左 快靚正

平權一定要有外國大學學位

點樣WH拎居英權

咪用WH去搵工 要人幫你搞working visa 做夠年期入籍

小弟96年慶幸當時老豆老母有幫我搞
但個陣先得一歲仲係bb樣驚無副簽

直接ignore左 個簽名 照寄過去？

但依個方法可以移到任何地方民，唔一定去英國

我細佬96年英屬香港出世，就係同時有BNO同加拿大護照
不過BNO好多年冇用過，外遊基本上全部都係用加拿大護照
我全家都冇特區

副簽咁L易拎都拎唔到就真心唔好續bno
你係香港土生土長講自己語言都係識得咁少朋友
到有事要走
去到外國你都唔會識到咩人

報失紙加剪角一齊寄埋去

見到好多本身已經block 左嘅acc 係呢個post到留言

係?!?!!?

我果時搵左人副簽@@
而家好似都第二年

想問副簽係咪要搵歐洲公民幫你簽就得

bno去日本洗唔洗簽證？

上個月續左

y not go to bno post see #1 and ask here?

唔洗
上網查吓係咪好難？

細個有本BNO係到 ，近十幾年都係特區護照，仲有無得續？

當年特衰仲未有日本免簽果下
BNO 已經早廿幾三十年前已經有日本免簽

有無多啲資料？
正想去續

最垃圾係乜撚都唔睇係咁問
唔該依班人真係唔好續
真係柒到呢

香港人做開free rider
連指引都唔睇

一大班香港人好撚嘔心

又想r 居歐權,你老味連副簽係咩都唔願意自己睇資料要人餵
唔該唔好續,唔好影衰香港人

98年申唔申請到

已經有巴打用中文寫曬都仲咁伸手
有心續嘅
跟本唔洗上黎問問題

應該比冇申請過特區護照既bno持有人有居英權，應該少好多人

記得申請表會問你有冇持有特區護照

有好多90後細個個陣得幾歲，咩都唔知就比老母申請咗本特衰 ，到大個先知咩事

學校好多支那人學生讀4年大學加2年master之後做1年嘢拎香港passport，之後再用香港passport去歐美，佢地係完全唔鍾意香港完全唔鍾意學廣東話，但佢地係國外係話自己from hk，呢啲咪新香港人 ，廣東話都唔識講嘅支那狗

BNO holder 都可以幫人副簽

我本身嗰本唔見咗，寄本剪角bb相返去無counter sign 都得
不過要上警署個網報失拎個reference number 填返張form俾佢

其實都好易續，講真佢地係有你身份證號碼，你仲要交彩色copy身分證，點會唔俾你續？

29/9 寄掛號
2/10 處女中
4/10 已寄出
5/10 DHL 成功收件

用開特衰入美帝，唔知可唔可以轉BN(O)入？

利申：有綠咭

無居留權唔可以續？先一千幾百，續左有咩壞處先

如果連本野都唔見埋，都唔洗副署？

先報失 再申請 網入面有講

真 除咗洗咗1千蚊 同 要啲手續之外

完全見唔到有咩壞處

又嚟發夢，冇錢的垃圾唔會有人要架，醒未

正常，只有呢班人才會幻想呢本嘢的好處

我記得填佢份表係唔牽涉刑事既遺失都填得
即係唔洗報失紙都得
寄埋剪角嗰本睇下會唔會順利啲批
免得過廢事又要搵朋友副簽
咁我呢兩日搞埋先

不了
特區護照設計靚d

有綠卡就綠卡啦

你真係on 撚7鳩，佢要限制出境時，你覺得你渣住本bno, 用hkid會過到海關 ?
原理同你比本bno個北韓人，佢都一樣唔可以自由出境
小學雞見過專制政權未 ?

小學雞見過專制政權未 ?
佢玩限制出境權時，你覺得渣bno會有特權 ?

去到咁既話已經唔係渣咩護照既問題喎
你渣美帝護照佢一樣唔比你出境
不過咁都好 攬炒
去到呢個位香港高官有錢佬一樣要陪葬 唔錯

你條五毛傻仔都on lun79
想貶低bno 無野搵黎講
你個case 同bno 有咩直接關係
就算你有美帝袋鼠加拿大國藉都唔走得啦
同呢個post 講BNO有咩關係
定係你覺得垃圾CNO可以走得

香港人出境用身分證架咋喎

冇番千零萬cash過到去都係乞食

唔使講到居留權
淨係英國領事服務、身份認同、貴氣封面其中一樣已經係續既理由

12月頭要去泰國，係咪去埋先返黎搞？定搞左先？

而家續好快有

但係怕唔怕d資料唔岩？我個時係用特衰買機票

買左機票就算啦
而家續下次先用

但係而家都可以照申請？
係咪申請左BNO就要放棄本特衰？

我怕上唔到機

當將來真係有居留權
係人地國民眼中
你地拎bno既同蝗係無分別
就好似香港人眼裡既雙非新移民咁
人人喊打既次等公民

因為我阿媽係大中華膠，我老豆就怕麻煩，仲要係窮撚，所以當年佢地無申請，亦無幫我申請，呢啲就係血緣咀咒

睇你個行為同態度遮
如果你乜英文都唔識又唔融入人哋國家就唔該收皮啦
仲有好多BNO holder都起碼有少少學歷
啲支那狗去人哋地方仲要大大聲話人哋歧視佢

本bno已經俾我扔撚咗
垃撚垃到爆，居英權又無，居歐權又無
我上個月拎本葡國申eea permit，兩個星期唔洗批哂我全家，唔洗check資產，無地址，無收入都批
下個月走得
唔講申請費用全免同個權限高幾多
單單係本bno叫我行普通移民都食得屎啦
過幾年拎得BC放棄埋本bno佢唔洗煩

好快又10年

靠自己

一樣可以拿到外國國藉

又或係香港堅持抵抗, 直至重光

唔同，你渣美國護照就真係美國人，有事可去美國領事館
但渣bno根本就唔係英國國民

你都識講美國，加拿大國藉，又點同bno
你渣 bno可永久住係英國同做野 ?

本BNO上面有邊隻字寫唔係英國國民??

唔可以永久住係英國同揾工的英國國民 ?
英國國民（海外）護照的BNO，其實只屬一種旅遊證件，當個專制政權限制你出境權時，呢本旅遊證件證件其實幫唔到你離開香港

真正方法係移民

班友渣住本BC驚你班BNO低等賤民有機會變到同佢一樣
咁佢咪蝕撚左囉

4年前已迫女友去攞番

佢唔做我就黑佢面，都搞到2016年2月先正式攞番

好老實過左雨傘運動都仲唔申就後果自負啦

單憑特區護照都唔可以永久係中國同搵工。
國民公民分清楚。BNO 係一本護照，豪無疑問係英國六種國民嘅其中一種。只有中國政府話佢係旅遊證件，中國政府都視澳門華人嘅葡國護照為旅遊證件。移民？你華人血統外國公民都照可以話你首先係中國人。

中國同英國嘅旅遊證件係黎兩本。

到時領事館都唔知仲有冇啦
同埋就算你去到領事館 點證明你係咪真正美國人？
就憑果本唔知真定假既護照？
就憑你個樣加埋果口唔流利既英文你首先就已經係中國人啦
我係美國領事點解要幫你呢個蝗樣既美國人？
就算你真領事真係幫到你
係專制政權下所有人都係中國人
你覺得海關會比你出境？

講得出BNO係旅遊證件只有兩個可能性, 一係5毛一係on9
例如呢頁#380條友仔起一起底就知佢係5毛

唔可以永久住係英國同揾工的英國國民都係英國國民，
同埋用BNO去英國WH係易過特哀好多，
去WH一年都搵唔到人比work visa比你就應該諗下係咪自己問題啦
同埋BNO係一本護照，唔係只係一個旅遊證件，
係外地(英國同中共區外)同BC有嘅權利係冇大分別
如不幸特哀Passport唔再比外國認，門檻較低又保你走到嘅係BNO

當個專制政權限制你出境權時，呢本旅遊證件證件其實幫唔到你離開香港

你咁講就算你拎住美帝passport都走唔到架啦，係唔係都話左你首先係中國人先啦

當然唔及你講移民咁治本啦
但你估個個都咁有錢話移就移到咩，唔好咁離地好唔好?

佢應該係冇得申請BNO所以搞人

五毛真係ON 9
國際法上面，bno 就係英國國藉
同埋
乜你可以用CNO 係支那搵工同定居咩？

唔可以永久住係支那同揾工的支那國民
你慢慢食屎啦

Your work speak for yourself

咁你渣住本垃圾CNO 可以永久住係支那同做野？？？

講緊出境走佬權，同垃圾 cno有咩關係呢
最重要就係渣bno唔等於鎖港後有自由出境權，同係其他國家都無居留權

真係驚的話，就只有移民，擁有真正外國國民身份同居留權，而唔係渣住本"bno旅遊證件"

桂民海嗰本一定係SNO

如果香港真係發生大鑊嘢不宜居住，例如搞到敍利亞咁，大批港人成為難民，到時攞BNO或特區護照都冇分別，會唔會有國家只係收留BNO而唔收特區護照持有人?

晒氣，有能力就移民啦，無能力既就諗辦法返一門手藝移民

以為BNO 會變英藉咁天真咁傻

tldr 簡單一問揸bno 有咩實質權利>護照？
暫時只睇到可以搵英國領事

到而家仲問呢d問題
都唔係有心續
或者只有特區護照，或已有外國護照
即係都唔洗理

得啦得啦，BNO只係旅遊証件，又貴又麻煩，千其唔好續

CNO連中國領事都搵唔到
完美示範咗咩叫簡純旅遊證件

我記得我阿媽話我以前有一本但我唔知本野去左邊

請善用起底功能

97後出世有咩自保方法

儲美金

做難民

人地支那人 睇戰狼相信吳京會救佢

其實副署個要求都唔算高
個陣我叫我社工幫我簽
佢揸特衰都得

海外留學撚(EU)如果本身用開特區(當時續唔切bno)，下次續用bno會唔會有問題

續student visa

寧做英國狗 不做中國人

其實係人地隻眼開隻眼閉

唔好講到一定得咁

今晚屋企填form, 諗住搵大佬(bno holder, but expired) 簽，佢係註冊工程師
希望得

好似係親屬唔可以countersign

其實唔見咗洗唔洗去報警攞張聲明？有d話要有d話唔洗，定係只填個張ls01?

歐盟取消特區免簽指日可待

直頭係唔可以

你咪試下無理禁止美國公民出境
睇下美國會點招呼你
隨時派魚鷹黎美國領事館接返走批美國公民

返工既大佬 sor 叫慣左

李波被擄嗰年續
舊BNO係小學一年班想
相隔廿幾年
冇副簽之下都成功續到

自此支港護照同歡樂咭都冇續

要識左2年喔

事頭婆唔駛護照架

有好過無嘅
根本唔撚洗拗
你唔想續咪唔好續

Scheme A 都完左了，一定有兩年

鎖港後有邊本護照有自由出境權？聯合國通行證？

唔好混淆出/入境同居留啦

無專業人士加簽點算

我果2個蠢到死嘅老豆老母當年冇幫我整

97果陣我先得幾歲

我都係

用身分證大法睇下中唔中

Bno post 經驗話我知好多大中華父母呃仔女冇申請到但其實有

順手講埋

只要你父母有入你個名落去佢地本bno到

都可以獨立申請一本你自己既一本bno

會點招呼啊？
你以為拎美國護照你就唔係蝗種人啊？
人地trump 講明所有華人都係間碟啊
你估佢會唔會為咗你地班假美國人 蝗種人專登派飛機戰艦嚟啊嗱
之前有個真美國白人係北韓都比人玩謝咗玩到死埋
果時美國咪又係搞好耐先搞到條就死咸魚返嚟
以經唔好講之前某啲被坐艇 被叫雞果啲
瑞典 英國出盡奶力都搞唔掂

99年先出世 我都想要BNO

下世投胎好D
到2047 你就會直接用支那護照 去日本都要簽證

加油, 直接移民

條條大路通羅馬

廿幾歲出頭就是旦搵個西方國家讀書又好WH又好早日移民

老實講前路好過BNO

第一件事捉呢d,反骨仔

有料嘅人駛鬼發夢咩

淨係入境英國，都排 non eu la, 大英帝國當你係乜水

發夠夢未？

呢本垃圾，我冇續過

好

最蠢養大你

要走真係好易，有料或有錢

冇就唔駛發夢有人會執垃圾

Bno bc就話姐

咪玩啦，常年日本係由 2004 年 1/4 先給予特衰同 bno 免簽，bno 何來早廿幾三十年有呀？再者廿幾三十年前有撚 bno 咩，呃水吹你都幾 d 質素丫。

乜撚野 taste？

發夢
你真係回緊我？

所以呢個現象係好灰

BNO係=護照
投票參軍公務員
英國國民英聯邦公民
叛國法反恐法
民主國家盟友

白痴先吹奏特區護照再話拎BNO嘅人係打飛機

淨係入境支那,都要搞簽證拎歡樂卡, 支那當你係乜水

發夠夢未？

呢本垃圾CNO，我拎都未拎過

垃圾到廢事提BNO咋

唔洗副簽都得
我同我阿妹都係bb 果陣既BNO
照apply 寄埋本特衰過去

佢要副簽，會另外要求
2星期等收DHL

92 曾經有過bno
97父母幫我拎咗特衰之後扔咗本bno
係咪已經冇得救

唔識追post唔識google冇得救多啲

即係我一般香港人 續左本港英bno 可以英國投票 參軍 做英國公務員？

白紙黑字寫到明 BNO都可以行 EU 條隊
如果話廢， 你手上果本CNO 點計？
你條五毛抵毀BNO 念個第二個好D 藉口

可見羊群的質素如何

有料，移民去邊都得啦

呢個世界，只有利益。 英國佬hk 搵夠錢就走la

而家連 eu 人都想趕走，本土嘛

鍾意你可入藉大陸，你拎住 hkid 就係中國人，掉咗佢丫

bno 好快消失，who f care

續係冇問題的，多本無謂嘢，但不要有幻想

其實葡國護照都係200萬就有。。。仲要唔洗長住
只係而家搞得嚟都brexit咗
但可以趁eu未散去其他地方

畢業無耐，點移？靠父幹？個個一畢業有幾百萬係手移民？定要等到我三四十先移得？
Btw已經搵到工，有埋accommodation，條友講到明唔請working visa，見我唔洗先請
BNO 仲搞緊啲乜乜visa，5年無得升，我過咗去unun腳啦

咁多五毛入嚟
睇嚟BNO真係好有用

如果你認為偷雞好 high 的話，我提議你不如用$2 小童票，俾人笑

係嫁
但唔係人有200萬閒錢
而家人地直頭派俾你，唔洗你200萬
我講緊嘅係佢個自由度，想點就點

以我所見，很多人都係香港搵到錢，先走得郁

做人都係靠自己好

你澳門人？

如果你想反共，真係快d 走

大陸炸咗hk 都唔會俾 hk 成為毒瘤

我就冇興趣搞革命

唉，hk 人就係咁多心

錢又要hk 搵，住又要另一道

我覺得，何苦呢

要是覺得生活好，移民ok 嘅，逃避就 no law, 每處地方都有自己的問題

已block柒樓上條戇鳩，成個廢中口吻咁

有冇人知如果唔見左可唔可以係英國續？
係倫敦住緊

唔阻你打飛機la , 陰公

其實到有200萬閒錢就唔會捨得走

你get錯，唔洗住就另一度，不過有後路啫

過晒期 係咪都有得續

點解唔直接click官網睇

追POST/Google係咪真係咁難

想問下副簽張相後面副簽人個名係應該點寫

Chan Tai Man
定
Tai Man Chan

跟passport

點解搵唔到會員Windstop#170438 過去發言紀錄

passport 分開Surname 同 given names
照跟Chan Tai Man

無,快d扔

ok thx

我嗰陣係寫Chan Tai Man
如果姓放後加逗號好啲 Tai Man, Chan
我呢排搞VISA都覺得呢樣嘢好L煩

係呀...
寫CV俾外國人睇又係咁

平時寫Email都係全名後面+逗號再+nick name
唔係佢地唔識讀你個名...

比錢買個假希望令自己安心

1987年7月1日至1989年12月31日，香港政府發出約731,600本護照，當中英國屬土公民護照有約630,700本，佔85%；英國國民（海外）護照則有100,916本

唔係87年開始有Bno咩？點解會有人話二十幾三十年前無?

last name 係前面先，

有名你叫 first name last name name

其實我想問續證係咪一定要寄現有證去？
因為我成日用，寄去一來一回成兩星期無得用

我其實想改咗個英文名佢，咁就唔洗煩呢樣嘢，仲要本身個譚音好難讀
但搞移民改名仲煩過CHAN TAI MAN定TAI MAN CHAN
所以冇改

不過我覺得你本BNO係寄去馬拉，同埋嗰班人搞開呢啲，應該知
我自己就填乜都CHAN TAI MAN
因為ID CARD 同其他PROOF都係呢種

樓上D五毛都幾得閒
你使乜理BNO持有者FF日後有咩待遇姐
將來嚫野有邊個知
就算英聯邦政府日後幫BNO持有者埋單都係人地政府嘅事

如果揸多本BNO都要比你地批鬥
咁你批鬥咗個班日日都話流住中國人嘅血
但係屋企人已經係外國公民班高官幹部未 ?
淨係識得屌鳩班蟻民有咩用 ?

之前講過 bno 入韓國 改左得30日
呢幾日入境 真係得30 日 唔係舊時既 90 日

有冇人知個原因係？

係

咁你自己預時間

驚你班人港獨吖嘛

無呀 快啲掉鳩咗佢啦

你都不要有幻想
你本CNO 2047之後渣都無
你條五毛無命過2047,但2047之後大把香港人共享支那人榮耀，揸支那護照

英國國民(海外)護照

香港特別行政區護照

睇個名都知邊個獨D啦

上面啲五毛真係好得人驚，公海Post好可怕

我好相信有日BNO會入藉

本身份form有冇叫你counter sign？

其實而家畀啲人入藉都唔係大問題
有能力嘅先會去到
入到去住夠5年先可以有福利就自然冇啲混吉嘅人去
要交定醫保各樣錢就得

Brexit左咪又要搞visa

2015年續咗

佢地剩係識bno冇得““直拎””居留權黎講架咋

有bno有葡國
兩個都未續

如果依家淨15.2萬本, 淨係俾依家渣住本BNO 0既人入籍, 都幾好笑

係度講有撚用咩
Child登咁多00後
佢地都無bno

我去印刷鋪想彩print特區passport
佢話要cup個copy印落去

我記得唔可以有copy印架嘛？

同BC老婆結婚， 剛攞左Bc

點解依個post比平時仲多五毛

有 照寄過去 齊料多數得
我過左20年先續都得

屌 好想要本BNO 可以比我大英帝國照住我 點解當年唔早d出世

2015續左啦

屌那星
以前我老母幫我換完特區護照之後
竟然話之後 冇用同我丟撚咗佢
本舊BNO已經冇左
得返皇冠頭既出世紙可以做證明申請?

Search post + Google

越多五毛即係個POST越中 point

雖然英國佬真係靠唔住

FF：但若果西方社會真係重新接管香港，最有法理依據同大機會都係英國
宣佈中英聯合聲明無切實履行已失效－＞南京，北京條約重新生效－＞包括展拓香港界址專條三份約正本都係台灣－＞與中華民國即台灣政府簽訂新條約永久放棄界限街以北主權
世界局勢塵埃落定後再公投脫離英國獨立

有copy 印，無問題

我真心都想要BNO 但屋企人on9 回歸前好似冇幫我整過BNO護照 唉 點續

有Gatwick/ Heathrow 官網嘅指示都硬係要拎Unwire 黎講

拎個濕9 文章 出黎 VS 官方指示
班五毛開始技窮

BNO 係終身
CNO 一過2047就無得用

有冇人老豆老母唔比轉 痴鳩線 同埋話特衰護照好 我理得佢 照轉

本野成十幾年前無續，個樣唔同曬，係唔係要搵人簽名先續到？

廿幾三十歲人啦都 理撚得佢地講乜丫

點解轉？
可以拎哂兩本㗎
有特區 可以有bno
拎本特區塞佢哋把口 順便幫佢哋續
只要有一次有用 佢哋就會明

BNO 十幾年前先開始有日本免簽呀

90後，本野過左期十幾年，本野係bb仔樣點續

佢地比人洗開腦 話bno唔好

我問埋佢地續唔續 佢地唔續 我話自己續 老豆好奶共 係到叫我唔好轉 我理得佢

上年，bb相，過期15年，加過英文名落身份證

BNO同特衰係同時開始時有日本免簽

PAGE 1個POST有教

我就最反叛
續既錢係我自己出
又符合資格續
又冇出古惑

呢d唔關事既閒人憑乜管我用邊本

續LO
唔明有咩咁煩
你而家唔續
到2047 年之後 CNO 廢左
你預左自己有多三十年命生存到2047 之後
你都係要搞BNO

遲早都要續， 點解唔而家搞

當然， 你想共享支那人光榮， 想2047後試下去非洲免簽， 咪拎支那護照囉

係咪可以同時持有bno同特區護照？

唔見左舊個本續唔續到？

而家移咪唔洗 去歐洲又方便
唯一缺點就係我老婆申唔到，佢唔識葡文
不過我本BNO都俾唔到佢，打和啦

有個BNO 係御林軍樂手上曬報紙做曬訪問；住夠時間首相都有得你選

如果97後有續一次BNO
但已經過咗期
都可以續

早兩年續左。

有哂post 高登到依加都有講 追post啦

差10個月讀夠10年書可以申請BC
應唔應該續BNO?

你老豆奶共但都有BNO 已經算好

共享支那人榮耀/自己諗方法去外國

10年個route 唔係申請ILR 永居only？
要住多一定時間先可以入籍
BNO+永居 幾乎有曬BC權利
續唔續咁都要問

Btw呢條route 留英時間計得好緊 如果你係個個啲 一放假就返香港/出去旅行個啲咁應該都凍過水 如果唔係就恭喜準備做英國公民

想續，過咗期好耐
係咪可以加英文名？(hkid冇)
有冇巴打可以留tg?想pm 問

之前個英國律師係咁樣同我講
最想知係BNO入境同HKSAR passport 入境可唔可以一齊計留英日子
因為用hk passport 申請tier 5好煩
Fresh grad 搵肯比tier 2 嘅工又難